[睇第一頁先]召喚熱愛淘寶的親[37]禁講集運，弱智勿進

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

必Block佣金狗(已被bam，繼續鞭屍)

請Block晒下面嘅佣金狗，否則後果自負

• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

新手須知

Ｑ：呢個Post主要傾啲咩?
Ａ：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

Ｑ：除左Block左上面三條友之外仲有咩防佣金狗嘅方法?
Ａ：佣金link去佣金教學（必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請注意

．本POST已提供神器供用家自行取卷
如要求卷/POST佣金LINK/要入谷既請自行出面開POST
請勿影響本POST正常討論

．伸手前請先GOOGLE，唔岩心水請講返你已經GOOGLE左
最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野

集運討論
因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講

上回提要
自己去搜尋度search “淘寶xx“ xx＝post回數

大家記得Block咗佣金先，唔係會討論唔到。而基本上，大部份無啦啦鳩掟啲有「券後價」嘅都可以唔使理。見到多人屌嘅，請你善用番Block功能。

然後有關京東嘅基本整合：

至於咩係京東？呢度幫到你：

thx

幾日都冇人開po 想點
就算淘寶收爐都唔可以唔開po啊

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

【我剁手都要买的宝贝（美国自行车顶包尾包 全防水提包TPU耐磨登山露营驮包后座驼包），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥4vow0nCsr0v￥后打开👉手淘👈

TPU 防水旅行袋...3舊水值唔值?
有冇人買過類似？

lm

新年啲購物慾又起

新年過後又要開始搵野淘寶

而家iphone x 玻璃貼邊張最好

人仔幾時跌呀

留定名先

有無人買過type C 轉HDMI 線,

買黎macbook pro 用, 要出到4k 60hz,

Q28 仲有冇券

本身想淘小米個空氣過濾但見價錢平得幾十香港買算
淘寶有齊款但屌米之家得一隻揀
正垃圾

2/2s?

2
有勁d既2s都話
不過呢件都係買黎試呢d產品有冇用
有用之後買靚貨唔用小米

我覺得心理作用多
唔洗買貴
平都夠做，
之前買左部sharp 2千蚊，我唔知算唔算貴啦
無乜用

以前日日都有人貼買左d乜，依家幾日先上黎一次呢個post但都冇乜野睇

有冇人同買過呢種hdmi二進一出？見佢1X去到5X人仔都有，有冇伏

有d掛住班僱金狗

點解而家淘寶POST 無晒人既, 以前番工日日黎睇有咩買
啲野淘到無野可淘啦咩?

D鋪頭22號先開工
新年係咁架啦

唔好買最平
睇下COMMENT再決定

你買黎插乜先

Ps4+pc, 研究過應該要插電嗰啲先穩陣，應該都係買返綠聯，費事燒左間屋

ps4 唔可以用雜牌switch

綠聯未用過唔知, 不過試過幾隻大陸牌子都唔得

後來買左台灣aten 既hdmi switch 先可以穩定出到訊號

aten 可以唔駛插電都穩定, 所以應該唔關hdmi 個電流事, 可能係同個switch 粒chips 有關

aten 個隻都成差唔多兩舊水, 唔平

呢啲線又得唔得？
買黎macbook pro 插4k tv
想出到4k 60hz

要保險就買綠聯啦

想買2 $599果部 想問嘈唔嘈

Ps4加pc
福仁買雜牌
幾年都無事
係一年有一兩次無畫面幾秒

新POST留名

基本上2同2s最大分別係多咗個oled mon，而Pro就俾地方再大啲嘅人用。

睇完價同基本分析之後，都係喺小米之家買直送屋企算

想買個28吋喼 邊間好d

想買貓咪用品 有冇巴打買開邊間比較好呢？

有冇藍芽耳機同凳介紹下

馬冬強

最平都係599人仔

馬東強 唔好要拉鏈 拉鏈車得唔好
買鋁框

即係七百幾港紙，未計運費同等唔知幾耐。小米之家849直寄屋企，嗰少少我當港行保養算

用APPS買平40
雖然要信用卡PAYPAL

買咩好可以draw到一淘d錢出黎又唔蝕好多匯率

ok 得閒睇睇 thx

開波 開始再淘寶

有冇手足有淘咩好食既野
酸辣粉etc

有咩好淘

有冇人係淘寶買過衞衣，有既話有邊個推介

有冇d靚既行李吊牌同行李帶推薦下

我都有50幾數係一淘
啱哂買左個耳筒都用唔到

上次買左重磅純色tee $55兩件已經幾高質
岩岩又再買左另一間$69一件 好期待

有冇Link 上次我買左三件d Cutting好奇怪

點解我而家拎唔到優惠券嘅

想要類似uniqlo既ma1

有冇介紹？

CACO 台灣野 唔係淘寶 不過二百蚊左右
唔好屌鳩我唔係講淘寶野 純粹好野分享下

可以運香港 ？

上面講 , 空氣淨化器2 好好用. 雙11 香港小米買 平過淘寶.

空氣淨化器濾芯窗戶紗窗靜電濾棉hepa濾紙除塵pm2.5空調過濾網
12張 26.9

建議你買 棉 , 濾芯唔洗成日換. 雙11 果時好平 32蚊 24張

即係再淘呢張棉包住個芯先用？

可以呀 順豐運過黎28蚊1kg

我買tee 褸 褲加埋7 8件都唔夠2kg

有冇人淘過ssd
想買俾ps4用

THX 但已經冇款

仲有冇其他推介?

雙十一幾錢？反正唔急可以等下

個衣領會唔會好大 闊得滯唔好睇

唔覺好大 著多一排洗多幾次睇睇

真心 ssd唔適合打機

Lm

小米空氣清淨機2．延長濾心壽命終極省錢大絕招

你可以唔用, 不過個濾芯好快要換黑晒, 成部機最貴係濾芯, 160蚊一個.
加濾紙耐用. 半年都唔洗換濾芯.

雙11 買 32蚊 24張, 咁平因為當時可用雙11 嘉年華券, 送雙面膠紙 + 圓形魔術貼.
佢依家賣 26蚊 12張.

大約個半月 要換, 成張黑晒全部都係塵.

我双十一香港買
好在唔洗轉插頭囉

淘過Kingston 250GB畀mbp 用
當時買三百幾人仔，依家已經升到4、500蚊

有興趣
要點樣比錢?
剩係見到咩線上刷卡

淘寶個堆check 心跳錶 準唔準

紫米20000真心正，仲叉埋switch

淘寶無曬20000，全部換咗做15000。反而香港行貨有，349送屋企

揀線上刷卡再打番自己信用卡資料就得
佢當碌visa master

我張中銀master 用唔到

幾時既事

我果張citi visa

手錶 ?
我買咗華米手錶, 米動青春版. 唔知準唔準. 大約參考數值.
內置有GPS . 算準.

有冇圖睇 好似好靚

淘寶邊部無線吸塵機好用
係咪小狗$999 果部

用海綿膠 貼個牙刷架 成日跌

有冇邊集貼防蒸氣唔會甩

有咩白色純綿裇衫介紹？

米動手錶青春版， 買果時好似3百幾人仔
賣點 電量可用一個月以上，收下震動訊息。計步
內置gps, 可換第三方錶盤。有心率
呢隻好多人將佢 vs 唯樂。
但米動賣點係多色。唔似 apple watch 得黑色。

上面兩隻都好似好掂 心率點肯定準唔準

睇你要求 .想心率準就買國際大牌子 ,
fitbit ,佳明， 松拓
買佢地 手環，低階錶 會好好多。比多少少錢。
佢地有獨家一套計算方法。
再想平d 買小米手環又得。

知唔知有咩體重塝好用 我見小米嗰個幾好 又有得量脂肪

小米手環唔知仲會唔會出3代,如果唔出既話呢隻都可以考慮

好似話20000果款電池停產缺貨，改用第二款就得15000
上zmi旗艦店都係得15000賣，269人仔差唔多成320港紙，連埋運費計，上香港小米網買仲抵，349HKD，滿150包順豐送上門
利申，之前新年優惠滿350減20，加支10蚊筆芯，又平多10蚊，total339

用緊 都算幾準
香港買啦

好彩個陣我買switch順便買埋，紫米啲野其實都算唔錯

用電腦mon玩PS4 想用喇叭出聲係咪要買舊 hdmi 轉 hdmi + 3.5mm ?

或者你將個喇叭插落手制到用

我都係覺得喇叭插落手制最實際

有冇邊部平機推介
比老人家用 we7親戚傾電話
冇乜要求

有無巴打試過顧大嫂酸辣粉
之前食開好哥們發現顧大嫂平一半
無人試過我就去試伏

插個Mon 不如用耳筒打機算啦，mon 喇叭真係垃圾黎
買個adapter 都要成舊水，仲有機會lag
不如買Edifier 有optical 入既2.0 喇叭好過
都係五舊幾

好耐冇上過黎，分享下

個人最推薦件衛衣，幾舒服，但唔係平時棉果隻質料
幾期待條裙，之前買過條綠格，好靚

自膠

有冇藍牙喇叭推介

只可以當玩具玩下

香港買幾錢？

前排年貨節207人仔 不過都係15000版

想問有冇風嬲推介
我見成個淘寶都賣ma1,冇其他揀咁

唔該晒巴打

9.9 人仔. 呢D線掂唔掂好似好山寨 但幾方便.

我之前響福仁地下買咗條一模一樣
好似都係$9咋噃

我啱啱買咗呢個但未到手，唔知你有咩要求，俾你參考吓，或者你可以睇吓其他型號

【我剁手都要买的宝贝（Sansui/山水 T11无线蓝牙音箱手机便携小音响收音机插卡低音炮），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥rwPf0MKd6YH￥后打开👉手淘👈

有咩發光keyboard推介?

睇上個post有人推介
仲有冇其他

件野計埋個價係幾抵
好多手遊都行到
不過唔好太大期望
始終係回收人地鬼佬玩剩的垃圾
利申:第一部就中大伏個moon不定時無反應加有一part一直完全冇反應
之後同客服換左另一部，舊電就倒水咁倒

淨係比佢用we7同親戚傾電話
夠哂做

淨係we7傾電話好似有得再平
之前想買部平板專裝大陸apps
見到勁多雜牌勁平之餘仲吹到配置好勁

有冇手足有耳機同喇叭推薦

有冇床單 被單舖頭推介呀？

再揾下平啲先

kindle HDX7 睇片無伏 好清 323 ppi / 1920 x 1200
粗用2百幾蚊, 睇片值得, 係無得插 OTG 連 讀卡器.
冇用來打機. 等你地報告.

睇完apple watch救命post
想淘番隻米動青春版
幾舊水玩住等apple watch圓形錶面

係咪有bug 100-1券

米動青春版 唔好期望太高.
用來計步. 收震動訊息. 睇天氣. 都唔錯.
之前 IOS 用小米運動 APP , GPS 用APPLE 地圖, 定位唔準, 因為大陸定位會偏差.
香港用有偏離地圖位置問題. 佢老味又唔修正番.

之後係佢討論區到反響好多次 CAP 晒圖. 最後一個月後,客服終於回饋比工程師修正番.

睇心跳有冇啲用
我冇期望佢會好似apple咁有提示
但唔好我睇而家心跳幾多嘅時候係唔準就得

我覺得唔太準

睇震動訊息 勁好用，睇到繁體字，最重要 唔洗日日叉電，電最少用一個月
計步都好有用。
gps 算率，
心率參考吓 都 ok

400蚊貨仔冇得要啦
不過有得睇繁體msg咁好

叉電又係死症
apple 3千幾蚊都仲要日日叉好on9

抵

巴打去馬，8月買 依家比咗阿媽用佢好滿意。
收震動訊息 唔洗miss call,
計步目標完成好有滿感。
我自己就轉咗華米手錶 都滿意。電用到5~6日。反射式屏幕。

今次男裝d款好似麻麻 都係d普通tee 有d design仲幾強國味
反而佢女裝d款幾靚 幫我老母買左兩件衫

介紹款旅行袋比大家
比起其他貴左d 收埋size又大d
但好硬淨 買多左個大size比老母用

開學節開始咗, 有野平....

有幾間有賣 巴打推介買邊間好

我覺得是ok的

我戴著fitbit去小米之家試, 讀數是一樣的.

但小米跟apple一樣不是全天持續讀心跳.

ok 家

機已跟 佢有得穿拉杆好正

定係之前唯樂hey3s

如果買梳化床送唔送到黎香港呢

有冇人用過qcy29 藍芽耳機 好唔好用

係咪冇人買過呀？定係我呢條粉腸唔起眼

好用, 百幾蚊值得. 開頭要熟習配對方法.
但係去旅行旅遊巴瞓覺. 差D唔見咗..跌咗係後座地下. 好彩執得番.

條錶帶太多窿

買過2套,不過珊瑚絨

比錢換帶
有冇過來人分享下

個人like圖形多啲
成千蚊又好似唔抵屌

呢對野根本係電波發射站搜尋器，一對正信號發射站就斷。
不過室內同撘車用真係好好，百幾蚊算係咁

屌
我都係鐘意圓形
呢隻成千蚊屌唔落手
所以先諗住買隻400蚊玩下
等apple出圓形面
雖然garmin有圓面不過又好貴
同apple差唔多價我買番apple連iphone好過

唉 圓形
又冇理由買隻自己唔like嘅帶

諗信買個紙黏土，哎呀條撚樣串撚過碼頭咕喱，唔知做乜撚野中撚左風咁，又話唔發貨，問我係咪香港，我話唔係，佢有冇撚啦啦發貨

第一次想分享鋪頭
【梅子熟了 文艺复古清新女装】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥u5eK0oaJMpr￥后打开👉手淘👈

唔係公廁杉但個價淘寶黎講好貴，不如出街買系列
重 點 係
個model同啲相影到勁靚！睇到勁提子，前世修左幾多福先可以生得咁靚

有冇女裝純綿運動褲推介?

條友串過馬撚 你唔撚係唔退啊？

收左貨先同佢玩

買過米蘭尼斯錶帶, 用咗指南針用唔到, 錶帶磁石會影響到. 好處係快拆式磁力.
華米手錶用緊 apple watch 果種高仿厚尼龍都幾靚.

點解冇圓形平靚正

有冇人淘d樂器野落黎

點玩

有咩梳化推介下

800蚊內都算可以接受啦, 平野冇好野
ticwatch E

不過電只可用1日半, 重要唔係反射屏.

件tee薄唔薄

唔薄 等貴d個件都送到我先一齊包膠

用左唔夠三個月就壞
可能我唔好彩啦

一淘啲分要點先用到
定要買特別種類嘅野先得

先鋒 360~380 人仔 , 買完 qcy 先見到
下次爛左買呢隻

有，吉他capo

【我剁手都要买的宝贝（天天特价防水床笠隔尿透气1.8m防滑床单罩席梦思保护套1.5床垫套），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥o8OS0ocIpwy￥后打开👉手淘👈

有冇人買過 飛智 wee 手制

成2百蚊 ....

【被褥套装六件套床上用品双人单人床铺盖套三件套学生宿舍6件套】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥cl6D0oXn3ax￥后打开👉手淘👈
呢個岩夏天用 薄啲

老實講
呢隻真係百幾蚊貨仔，無乜delay 但都幾易斷
隔音其實麻麻，而且一定無airpod 戴得咁穩陣
唔適合運動用

同其他藍牙運動耳機無得比
運動耳機音質同隔音都好好多，又穩定唔易斷

你當試下真無綫藍牙耳機，當係玩具玩下就ok

1日半 不了

QCY 都有另一款運動 真BT , 2百幾人仔.
Q29 開頭用, 係好易斷,, 即係一邊冇聲果種干擾. 用一排好少斷, 每日都行同一路線10分鐘.
主要用 L 左邊耳機做主力. R為副. 因為好多時只係聽單邊. 踩單車都係用一邊.
隔音一般唔開音樂聽到出面聲. 開音樂中等音量. 可以聽唔到街外聲音.
只要熟習配對過程就好快連番線. 網上有秘技教學.

唔係要argue
不過耳機隔音同開大聲到聽唔到街外聲係兩回事
何況開太大聲對耳仔都唔好
q29 個形狀真係隔唔到聲，換個粒耳塞都無乜改善，而且放唔入個盒差電

q29 個設計係幾靚既，入門試玩真藍牙係唔錯

不過你出街聽都係買返普通藍牙好過
酷我k1 都係舊零水
無論電量音質隔音同講電話都贏成條街
又唔駛怕跌

而家百零二百玩真藍牙仲未係時候，頂多係買到玩具級

有冇邊隻牌子嘅筆記簿好用

GUN

終於有兩位巴打應我 立即睇睇先

咁快又 女王節 特價。

想問下淘寶啲能錶差唔多都話有咩QQ微信通知,其實係通知類都會有顯示定得特定依兩隻app先有顯示?我主要係想睇whatsapp

同問
不過已買米動 到貨包膠

青春版？

用緊青春, whatsapp OK

你個名

係呀

想淘幾樣野,睇下大家有無介紹

1. 電腦支架,放個mon上去,下面放ps4
好似咁

2. 摺枱仔

3. 摺合式衣架,曬衫用
4. 衣架等冷衫/衛衣2個膊頭位唔會起角

你知唔知ps4 有幾大部
呢個架一半都唔知遮唔遮到

PS4 275 x 53 x 305(mm)
哩個小號 420 x 60 x 220(mm)

ps4 唔駛插電咩
你剩係留位插綫都起碼突兩吋啦
諗下都知部ps4 一定勁突出黎

你岩,所以我都想問下有無其他介紹

如果無,我打算買個用頂住先咁解者

枱呢D SIZE 如果買識郁果D病人枱應該幾正

衣架你睇下係咪呢款 買左 幾好用

你想用黎慳位定點先

我想慳位,將PS4同個mon疊埋佢
咁本來放PS4個位可以放其他野

買隻Mon 既活動臂一定最慳位，慳位到你唔信
ps4 打直擺，唔係就買個枱底置物架放ps4

枱底放滿晒阿仔D鞋喇....

IKEA個D垃圾茶几仔放唔放到活動臂? 好似得幾吋厚,我怕夾唔實

search 魔典旗艦店
我用緊119 人仔個隻

Thx

你用ios定android

Ios要裝佢個大陸app dl番佢修改過既遊戲先用到

我用黎玩傳說 我又唔覺特別好用

點打機

咪同佢貼Mac機個座一樣
d骹位自己調整咋嘛

三四個join 位
放mon 咁重，唔駛幾耐一定唔夠力

joint

買左個平啲7x
狗都唔屌

應該識你真人

我都識得你啦

有咩好玩嘢買

唔太岩

Thanks!!!

有冇人淘過枕頭可以推介下

你要軟定硬呀?
我有隻硬太空枕 用左成年仲用緊

我買加硬 習慣硬身 你睇你自己
我用多個枕頭套裝
因為我自己大汗 所以再裝多過
用咁耐無話甩色

買個試下先thx

有件野26號由河北運去虎門運到而家都無消息
問個賣家又敷衍我 係咪路程要運咁耐

退款啦
賣家都管唔到間野點運，幾日都無消息就即刻退款

點解而家淘寶app , 睇唔到順豐啲集運單，
WEB 睇到

報告一下，綠隻hdmi switch可以唔使插電都駁到ps4

同埋買咗隻pro直立架，好fit，好抵屌

揾緊支援hdcp2.2 4k hdr

38女皇節會唔會搞到物流 好亂

利申淘寶新手

唔會...又唔係減好多........

雙十一都係等多幾日姐
女皇節呢D濕碎啦

正喎，thx

A&F抽到50蚊無門檻券
如果買d廢tee都係幾十蚊一件

QCY Q29 福仁賣到好平 白色 159 平過淘寶
想買飛智WEE 但冇得賣見佢之前賣 210幾...依家果到好少手制賣.
最後都係淘寶買咗.

屌 本來想屌間鋪好耐先出貨 但琴日下晝5點琴埋我集過黎 今朝10點拎得 4px
純粹讚下個速度

有冇人淘過apple watch錶帶 有冇推介

淘過幾款，（膠、陶瓷）感覺麻麻地，最後用返原廠個條，冇咁焗

買過呢間尼龍帶，都ok

【我剁手都要买的宝贝（适用apple watch3手表表带iwatch2回环式运动尼龙38/42mm男女），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥dZV70ooqKhB￥后打开👉手淘👈

之前買左隻單耳藍牙耳機用黎踩單車
聽到人講野之餘又唔洗用喇叭嘈到人
帶落幾fit 唔會甩 幾好聲
重點係續航時間好長
唯一缺點係最大聲都係等於手機耳機6 7格到
不過可接受 佢後尾出左款有充電盒
貴幾十蚊

會唔會好焗 原裝個隻行左陣山都濕左焗住

有冇人試過淘iphone7 充電case??

冇試過行山帶答唔到你
又唔係貴，買條試吓臭咗咪唔要

咁又係

有無巴打有小狗無綫吸塵機包膠
我買左個有綫吸力夠 但重左小小
黎緊想買多部睇下買一樣定換無綫好

有無驅蚊神器好介紹 ,呢排天氣熱番少啲蚊又出番黎

我揾左好耐都無人包膠
係咪999果部

琴日上左深圳去左小米之家專門店，都幾多野睇 個電子貓都幾方便，一裝set 小小野就用到 諗住再買多個放係另一間房到
附近咁岩幾靚

做乜鬼 我落訂單 買兩間店既野
我未畀錢之前 賣家已經自動關閉我張訂單 ?

旺旺佢地 佢地唔撚應我 ?

呢類router野買小米唔係好值，其他牌子差唔多價

係唔係百世快遞？

之前買tp link會過熱，今次試下小米 好想買埋家庭套裝

你應該試tenda或者華為

唯有下次

尿袋點淘？好多都唔俾集運

試ASUS華碩啦。

集運Post幫到你。

買邊個???

之前買咗 品勝 USB 驅香片機. 送一堆蚊片....OK 好用

小米買過枱燈, 空氣淨化器2 , 小米AI音箱無伏.
WIFI 插座. 伏伏地 停電要SET 過, 重新連線都唔掂. 要試幾次.

qcy真係幾易斷， 抗干擾好唔掂，比多少少買Nakamichi tw3 啦， 明顯少斷好多倍

呢樣講過十萬次，第一頁有教點揾。

枱燈我都想入，不過係深圳買太遠唔想拎

Dickson

之前雙11好多人買小狗，佢哋話OK，我就冇買

熱潮過左

有冇人淘過燒帆立貝 啱啱食啲日本手信又幾好食

影粒lin睇下有幾大粒

咁正...係咪日本出成二百蚊包 , 係咪全球購?

買左呢條線
macbook pro 2017 用，
插4k tv 都係得30hz

有無熱潮落左水嘅巴打報告下
想問部嚟吸張電腦椅
韓夫人2XX個部夠唔夠做
個陣無落坑

我個fd喺日本機場買 畀咗幾粒我 好想再食

以後唔叫你做死gay佬了

唔好迷戀我

快啲影多幾張嚟睇

小強藥是咪推介拜滅士
我之前mark低過搵唔返

因為大粒所以唔叫？？

因為個body太正了

買左呢隻usb 線夾, 好好用

不過背後塊海棉膠紙唔夠痴要另外換過

淘左好多喎
畫 ky 鎖精套 手機殻 etc

女王節想買啲野食嚟玩下
想買零食面食類 有冇攞介

想問有無人試過淘半熟芝士蛋糕？個冰袋夠唔夠捱幾日到香港唔變壞？

素毛肚 睇呢度推介嘅 好辣（真係好辣 特別係泡椒 ）我主要係食飯唔啱胃口個時用黎送飯

我高大fit

想問下天貓超市直送香港個運費係咪真係咁平？

成20幾kg都係20幾蚊

好想飲返椰樹牌椰子汁

運費一時一樣好奇怪，一次太貴就分單。

圖

你試下㩒多兩㩒買啲包郵嘢可能直頭唔使運費

我諗住買細細粒嗰啲即食扇貝

巴打有冇地址

Gay巴我享用的 咪爭

天貓超市唔係夠88就包20kg郵咩

深圳南山區，萬象城 好似係全國最大小米店，仲有可以同女女影下靚相附近

萬象天地黎，萬象城係第邊

上年年尾夜晚去萬像城都唔錯，行得好寫意！

不過有次係小米之家買小米筆記本，諗住銀碼大碌銀聯卡，點知可能d POS機有問題，碌極都唔得，最後都係死死氣入錢落支付寶！

收皮

過重會加運費 可能買多樣嘢連嗰廿蚊都唔使比

巴打咩係鎖精套

屌，我都試過，
佢部機廢架，碌唔撚到
碌左6，7次都唔得
跟住打比銀行又話有一次成功左
點知最尾係無扣過錢
可惜買左好少野

我第一次去，我通常去深圳都係華強北多，唔熟路，sor

我都係第一次用微信比錢，之前啲親戚比紅包我都未用過
飲埋喜茶同奈雪之茶都好正 夜晚食埋唐官小聚，平過香港

你地入錢落WeChat同支付寶去邊入錢？

類似屌環咁

分單啦，反正佢都唔係一次過同包裹

都係直接入錢落國內銀行，到時用快捷支付經支付寶扣返銀行戶口

佢送貨會用邊間？ 怕佢送個陣屋企冇人收

我諗外判諗過一個呀媽帶埋個細路離

試過

排隊吧

同我用

一般送嚟前會打電話先。

我微信係啲大陸親戚比紅包我架

呢個真

用緊隻四進一出 都係usb 拿電 貪佢可以3.5mm /SPDIF 分音頻出去比有源喇叭

呢隻可以出到同軸同光纖咁勁

ps4 用穩定嗎?

麵包機有廿幾蚊返現
諗住等到乜乜節再睇定d
依家平又無平
返現廿幾蚊變2蚊

搵唔到wor，有冇lin

有無香薰機推介

ps4 同電腦用 點叫穩定

一淘啲返利要係一淘app落單俾錢先用得？
唔識用

分單再圍埋仲貴左

夠88先包郵，你第一張單都未夠

咦，唔係喎，你第一張未夠88但包郵。第二張過88又喺20kg內，反而要俾運費

落單only

買咗飛智WEE , IOS 係咪用唔到小雞模擬器APP, 一定要用悟空遊戲廳先用到.

買任何野都用得？

天貓超市個88蚊包20KG唔係包大陸咩?
香港有得免運既咩?

我禁黎禁去都收運費
D野飲好平
但買一舊水多D野飲要比60蚊運費又好ON9咁

買咗二百蚊，收兩蚊運費直送

我而家選左4PACK飲品
2舊水人仔,但係要90運費

佳得樂平到笑
15支60蚊人仔 香港買特價都要10蚊枝

link

佢D運費真係古古怪怪
一PACK $12.5既康帥博公仔麵
送去大陸要加20運費,但係可以免運直送香港

酷我k1 真係神野黎
2,3年前買 99蚊高質到我唔信
缺點係 磁吸開關成日自動開左 唔識自己關機搞到無電
同就無電果陣 1分鐘就提你一次充電 好煩

有無人試過邊隻mini projector 好用

評價或者開箱點講？

一致好評.. 信唔信得過其實

你地有冇見到邊間賣CPU最平?
想一次過買64粒
要同一種針腳, 型號同好壞冇所謂
暫時最平見到係3蚊一粒, 唔肯減

有冇人買過d 高清手指可以接收電腦無線投影去智能電視嫁？

Chromecast嗰類?

你集中睇吓「有圖」同「追加」嘅評價，如果網上面有Blogger寫開箱文再睇埋。合理價啱都可以去馬㗎啦。

去開大圍一間零食店到買、好似280幾一包原裝

係，本新電腦有自動投射功能不過好似張顯卡太廢用唔到
聽朋友講有類手指可以

我淨係用過Chromecast所以介紹唔到其他畀你
不過如果你以前係HDMI直連電視(即係行雙mon)既話
你會發覺無線畫質損耗都唔細

無咩開箱文... 睇有圖評價睇唔出係咪高清output

有無巴打用過，係咪可以係街到控制個插座開 係咪唔一定要用小米router先連到？

飛智WEE 用IOS 最好唔好買 . 好伏. 悟空遊戲廳, 佢老味要收費幾鎖先可以玩熱門遊戲, 一係做會員, 會員要大陸電話NO.
用 AN 機先好買. 可玩機內遊戲 APP 用影射鍵功能. IOS 一定要用番佢個遊戲廳遊戲先可以支援佢個手制.

原來咁貴
我見淘寶有啲類似嘅幾廿蚊就有包 唔知好唔好食

求推介迷你藍芽喇叭

諗緊小米定anker正方型個隻

求問有冇人知點解夠$300但都冇自動減$30？
已揀全部鋪都有參與女王節，謝謝

Anker正方形個隻好耐之前呢到啲巴打推
跟機買咗 唔錯

係咪有d 係滿600 減30

因為你店鋪優惠減左已經唔係300蚊以上
你要買夠就算減完都有300蚊先有30蚊減
好似係

anker 係邊隻?
旗艦店搵唔到
有無link, thx

睇過都係滿$
300就減

我試㩒到$400都冇減$30

我是但禁都有wo

我明啦
其實你係咪無d女王卷
要去女王節個邊抽d卷黎減

當年我跟你地買咗. 98人仔. 音質唔錯, 但得一粒制, 無得校音量.

用一淘app落完單
係咪要係一淘app入面個支付寶俾埋錢先會有「集分寶」個行扣錢？

我一淘app落完單
轉番去淘寶app付款
佢開個支付寶hk出黎冇「集分寶」個行嘅
但上面張圖又係支付寶hk黎啵

使唔使咁呀

圖？
想知有幾厚

未拎津貼囉

買左sony隻x11

攞完去比錢個頁會自動減，結算並唔係最後你要比個value，希望幫到你

私下tg 我囉

潤滑劑

想買部404SH , 唔知掂唔掂, 打下模擬器. 5.7吋MON....

你俾錢嗰陣，應該係減咗集分寶嘅價嚟。

因為集分寶係支那寶cn 既
其實要比錢的話就唔可以用hk
其他方法咩pps 信用卡都用得

用網頁版就最清楚 揀用集分寶就無左hk 個choice

今晚番去再試下俾錢先 唔該哂

咩呀，扣完集分寶，咪轉支付寶HK俾尾數

係一淘app放完落購物車再結算再落埋單都唔見有位俾我揀扣分
有5000幾分

感謝各位回覆我
之前雙11、12都好似唔需要拎卷，完全唔知今次要

如果你扣款順序係「集分寶/紅包」先，你撳提交訂單後會顯示扣咗幾多集分寶，唔夠扣就會再俾你揀找尾數方法。

落左訂單先 比錢個位先揀
當錢咁用

康道洗眼鏡機. 我買咗幾好用, 長方形輕巧, 之前多數人買鵝蛋形果種 .
之後介紹比巴打人. 平平地算OK .
呢間野係做開醫療用品, 有自己廠房, 上市公司, 正常都唔會差過山寨廠.
依家連福仁都有得賣, 好似賣 138..

你1定0

性方面1
愛方面0

去成人台ok？唔好阻住討論啦

咁你又淘左啲乜

外置DVD燒碟機淘寶有冇好介紹? 定係喺香港買百零二百會好用啲?
之前揾過一部大陸牌子但平嘅, 多少少錢就LENOVO嗰啲

啫係香港買ASUS好啲?

DVD燒碟就咁香港買算啦

哇

淘咩關你咩事，約sp就去成人台，有講錯？

貓超淘咗長崎蛋糕：

女王節好似都無咩好買

有無D300減30或者600減30既正野推介

大家淘過咁多野覺得80蚊內買乜嘢性價比最高？

condom

有無人同我有一樣嘅情況:
手機notification centre會收到舖頭send比我嘅message 但入到去個app又睇唔到佢地send啲乜比我 得個空白嘅對話框 (下圖) 用桌面版又係睇唔到
仲有我send比佢地嘅message又係send唔出
有咩方法可解決

想問下有無人買左

呢啲gps既定位器, 我見有香港人留言講話買左而且好準 想知一下details.
唔知會唔會係呢到既巴打黎?

有冇巴打淘過好睇既眼鏡框介紹

點解唔搵多人買個啲

80condom家興都有，唔洗上淘寶

我禁銷售最高，都係呢個牌子既 我咪問客服係香港用唔用到 佢話國內既軟同硬件都唔一樣唔會顯示 所以就建議左呢個海外既比我

有無人淘過啲咩手作仔
一個set咁買返嚟跟住做就可以砌到啲嘢出嚟/玩一個下晝？
實際用/擺設/消磨時間

iphone x 用
邊隻無線充電好?
同埋配邊隻快充頭?
全部LOCK 死左5V/1A ?
之前買左隻倍思無線充, 廢到嘔

金屬模型。

偽nano block, 正版模型, 燈罩

介唔介意留個tg比我問啲野

momax囉

我都知MOMAX 平靚正, 但係咪快極都係5W
如果係, 咁就唔洗再買多個叉頭

見樓上話qcy q29 唔差
去taobao 睇睇，發現第二間鋪只送hk,唔單只免運，仲要賣139, 第一間官方店賣199, 有冇伏

有冇真藍牙耳機推介

下面139真係TMALL自己開
應該無伏

咁平 想買對玩下

淘寶 OK家買

福仁平過淘寶, 重有7天保養. ,白色 賣 158. 定 138 . 佢FB 有寫你自己睇.

睇咗賣 159 , 如果淘寶買唔到咁多野用誇店-30 , 都係一個選擇.
Q29 粗用都OK, 成日單邊聽左耳, 踩單車用, 無你地話到咁差話係垃圾

前幾頁先討論完，係無「真藍芽」住

139 咪買黎玩下
不過你唔好預行街用會聽得到
次次銅鑼灣一落巴士就干擾到兩邊都收唔到

我講錯左，我想講分離或藍芽耳機，用黎聽歌
因為我用緊有線連住嘅藍芽耳機，有啲麻煩，

個人覺得qcp 好垃圾， 係屋企用就得。出街帶好柒

我無買到喎

你揾呢個Post應該有㗎啦。

LM

買得 qcy 要求唔會好高，又唔想買山寨廠果類。
可以試qcy, 點差都好過好多山寨貼牌公模耳機
性價高。
想好d ,酷我，酷狗都唔錯。

我就未試過兩邊收唔到
最多左邊斷
係個電池盒好虧 成日充一次就無電

有冇可以計時嘅cheap cheap電子錶可以推介

朝早返工想帶飯 有冇邊隻保溫飯壺ok架

條街少d 人咪剩係斷一邊
一多人就另一邊都斷到七彩

請問巴打有無行李箱推薦？

而家549

【我剁手都要买的宝贝（拉杆箱20旅行箱24学生密码箱包28登机皮箱子万向轮26寸男女行李箱），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；
買過呢個幾實淨，拉鍊又好拉
淘口令因為admin唔比po所以鏟咗

同事有用，我覺得冇咩用

換芯貴到仆街 好似幾十日就要換一次 2xx

日本牌子1,2年 換一次

唔會跨到幾十日換一次呀

有冇邊部平版 平靚正

當初諗過買
佢fb客服答過最好2個月就換
我屌到佢仆街

有無人買完個面包機仲有keep住用

whatspp 嗰啲收唔收到？

痴9線

有冇枱燈同hifi音響推介？

已經冇野好買 有冇人想毒下我

勿買，單邊用無問題，一齊connect 斷線斷到仆街，講電話好細聲

老實講有無巴絲買左QCY T1?出左差唔多半年好似未有包膠

收到震動訊息，繁體字可顯示
,icon 就變晒[？]，一起個訊息只可顯示兩頁， 有得比你set 收app 訊息功能。wechat , line , sms 都可以 ,
如果想顯示 icon ,,買 華米手錶可以收 icon.

我冇問題日日用
我用 L 左耳做主機。
成日斷建議你reset 咗先。開頭買番來成日失敗配對唔到。

長按兩隻耳機大約 10秒。再雙按一下。
再試副耳機長按關機。
如果兩隻耳機同時關到機。即係串聯成功。
咁就可以用電話BT 連一隻耳機做主機。
唔好 L , R 連晒到電話。只可選一隻， 我選L

開機有方法。
你可以同時兩隻開機。睇下連唔連到
如果唔得。得主機有聲。
就同時按左右耳開關。會停一停 , 再是但要隻按一下 就會聽到 [已連線] 咁就成功。
研究左好耐。依家未試過用唔到。
有秘技

重有 如果 單邊連極都冇聲唔掂 ,可以放冇聲果隻入叉電盒 ,再攞番出來開機， 數都連到。
呢隻耳機好多bug.
大陸野好多問題。
買先鋒果對重好 300幾人仔。

檯燈：小米
hifi：步行者

q29 根本唔係配對問題
係抗干擾能力垃圾
垃圾到根本唔可以出街用，我唔知你平時點用
但我真係一出cwb, 灣仔呢d 旺區就斷到用唔到，講緊唔係斷一邊，係兩邊都斷
唯一用到既場合就係室內或者搭緊交通工具既時候
作為藍牙耳機根本就唔合格

就算係室內，q29 個咁差既隔音同埋續航
有好多更平既藍牙耳機表現好過佢
如果你講單邊耳機就更多選擇，根本唔駛揀佢

我唯一諗到既use case 就係office 或者屋企時
唔想騷擾其他人但又唔想“lung” 住條綫聽歌時先適用

q29 唯一價值只係俾你平平地試下用真藍牙

太似蘋果，好老尷

有冇人淘過類似AirPods 嘅耳機？係咪好唔掂

巴打枱燈用一代？

我睇App好似用到五個月左右。我諗加瀘紙可以用耐啲。

有無巴打淘過剃鬍刀有推介？禁銷量睇最多係發科掂唔掂？

剃鬚刀都係買返吉列啦

其他刀根本無得同吉列比

一pack 刀兩舊水夠用成年

有冇link,想買部俾老人家睇片

dyson好貴 想買部吸塵機吸寵物毛
想問有冇人買過地貝呢個山寨牌子？
或者有冇其他推介

【地贝无线吸尘器家用强力大功率推杆手持式立式充电式超静音车载T6】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥dX4I0LNnTno￥后打开👉手淘👈

支付寶比錢話所有支付方式均不可使用
點搞

會唔會小狗果部好啲

2xx算平啦
屋企用緊d大牌千幾個濾心，小米擺公司用
問我嘅話就真係效果不大 間房有味佢都要開幾分鐘先抽得哂
不過叫做有apps mon住pm2.5 level, 有好過無咁啦
呢個價錢抵用架啦

唔直接入電鬆刨？

買左濾紙 仲換埋上冷氣隔塵網

之前好似測試過佢個PM LEVEL 呃9 人,
其實空氣淨化呢啲野, 真係呃心理,
我有鼻敏感, 用唔用都係咁,
可能我擺位, 果啲唔岩啦

p記講緊一個芯1~3年換wo 先500

屌米2xx 用3個月

想買 乳膠枕頭 有無推介？

天貓超市都好平 滿188減100

買咗好多肉乾

有無人淘過咔啦ok 唔係唱k神器

我都搵緊

果然係用 有過濾紙耐用好多。
每個月都要換好多塵

我都買咗隻綠色
等緊送到 應該聽日

米動手錶, 最唔掂係 冇12小時制功能, 呢個功能係跟錶盤,
如果下載咗第三方錶盤得24小時制. 你要自己改程式碼為 12小時制,
再導出打包上載到手錶上. 又有秘技. 大陸野

平太少

點解開天貓app 見唔到188減100嘅
淨係得199減20, 應該點搵

好似好正,睇返新聞話小米手環3又無咩改進咁,想買呢件添

我都想要 但係淘寶搵唔到

介面有無得轉做全繁？

南極人？

零食區有

求名
買左playboy一啲彈性都無
又唔暖

Anker 骰仔 粗用一流

講啦

playboy?

可以, 個APP 用繁體就繁體.

好吸引,睇埋佢3月中公佈手環3咩環境先再決定

有冇咩PC手掣推介下？

去買xbox手制啦

有無巴絲淘過樂器？

taobao xbox 手掣？

黃金/Game舖都係百五蚊左右，淘寶最平好似88人仔。

淘寶老翻xbox手制 一個月就壞
正版三年都未壞

淘過幾次幾廿蚊果啲都好快壞
反而黃金買個廿幾蚊既用幾年

重用緊 ps3 手制 , 連 usb , 裝個軟件
支援震動。 一入game 即玩。
呢期玩ff15
用起來感覺同打 ps4 無分別

我嗰個喺香港買

上網睇xbox d 手掣幾百蚊一個

想藍芽駁。但ps4 好貴

買左sony x11

巴打 我搵唔到邊間ok家

搵到了 btw一樣的夏天巴打可唔可以留低tg問下電話野

xbox one/360同埋無線已經三個價

買過呢間都ok，跌過幾次都未壞

想買部麵包機D價浮動到
38前扣晒折210
38就貴到220
岩岩搵劈價拎券-60唔駛200

幾錢？

買左邊部？
之前巴打推介個部要279人仔
comments仲話用耐左佢入面個膽甩漆
食落肚既嘢有啲驚

東菱DL-T06A
買平野預左差d

Link?
咁岩想搵

唔介意唔係架仔牌就search愛老公
國產鎳氫電佢係最出名嘅…
叉機你冇啲專業嘅要求就是但
如果對「是但」嘅安全性唔放心就揀USB款不過要預咗慢

唔該巴打 想問多句假如我買愛老公d電放落上面部Panasonic叉機到得唔得呢？

理論上得, 同一種電

實際上呢…比較智能嘅叉機可能會用電池嘅內阻判斷係咪壞電或者入錯電, 咁佢地有可能用自己產品傾向嘅數值去set…

普通慢叉機唔認電

萬用機就乜電都叉得

呢個價錢我覺得ok 之前買過小米咩鋼炮其實都ok 但冇得掛住 主要拎出去行山用 但都有可能買多隻做立體聲

係咪直送香港？

我係買咗一套Panasonic先，然後再買一咋愛老公番嚟用

我就玩鋰電多過鎳氫電
鎳氫電我得Eneloop 2A x4, 愛老公 3A x4
18650有三洋BF x3, 三洋GA x4, 樂星B仔 x1
16340都有兩粒畀支激光筆用
同埋一堆2A 3A既磷酸鐵鋰電
叉機有D2, IC99, BC3100

我都淘咗白電池 . 係全球購日本直送 20蚊人仔一粒，
只有日版先係正野，出口果堆日本製造。用料都唔同。日本仔只留好野比自己尤其電子野，

更正係 15 人仔一粒

fujitsu同eneloop既關係

唔怪得我記得三洋但最近搵極都搵唔到

請問第三張個「藍」同尾圖係乜東東

第三張藍係牛仔褲包裝袋

尾圖係香油，圖5,6 係包裝

有邊間18650 電買得過？

個袋吸引過條牛

買咗Pro，但其實好少用

最尾個香油掂唔掂?襟唔襟用?

咁我張圖嗰隻白色唔係第四代？

Pro要幾錢?
最近好多人發現IKEA隻LADDA都係FUJITSU廠出
同Eneloop Pro性能相近但平一截
香港IKEA賣$69.9好似幾抵買

剛剛拆開用，唔知耐唔耐用 ,我覺得好香
【无火香薰精油干花檀香熏香厕所除臭家用室内房间卧室香水香薰瓶】

可以試吓呢間
我之前提到既BC3100叉機都係同佢買
價錢我冇睇係咪最平

重有一點就係有賣UltraFire 18650既舖我唔幫襯
係有良心都唔會拎啲行內個個都知係冒牌+垃圾+虛標+二手/不知名重新套包裝既電黎賣

求推介電腦櫈
太多評論唔知買邊個好
Budget 400RMB

400就唔好啦 唔怕坐坐下爆左個屎忽咩

thx, 我都係睇緊呢間
就係驚18650 有假...
Amazon 買又要成1000yen 一粒

想問下有冇巴打買過光纖線，有冇咩好介紹

我之前買過呢間ok
【华趣数码专营店】

都怕呀
但我又怕香港買淘寶貨
好難諗

萬象行？

Search 下先thx bro

如果可以高少少budget 可以睇下西臭 肥花成日有團購

好嘅Thx

有無無火打邊爐推介
試玩左少時公子蕃茄唔錯

冇

我買呢條好唔好

spdif digital 黎
一係聽到一係聽唔到, 用咩cable 都唔會有影響啦
搵間工廠直銷既都係幾蚊人仔條, 用落唔覺得有分別

m

淘寶有無邊張肺葉櫈正, 實惠果張係就係舒服, 但唔係幾信得過實惠啲野

人仔升到得返80蚊

我都有去過實惠睇
不過平又唔啱心水 啱心水又偏貴

正

【我剁手都要买的宝贝（习格家用电脑椅学生学习写字书桌书房座椅子人体工学椅办公椅转椅），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥￥w4Hi0p1WOCu￥后打开👉手淘👈
之前買過呢張係office坐，個坐墊幾舒服 不過有啲貴我覺得

唔該哂，我諗住用係ps4到

睇落唔錯
屎忽仲未被爆嘛？

連埋運費洗唔洗六百
香港買差唔多

$400你香港買都係大陸野，唔同比大牌子你咩

我都係ps4 用, 買呢間幾蚊條

thx, 我諗住如果用落麻麻就買佢果隻無線耳機算

你用落感覺如何

無分別

人仔隔左兩日又貴左
1.2405依家1.2451
好後悔兩日前無買到

404SH 滿意 收到貨

有無番工電腦椅坐墊推薦?

有無相睇下

有無DL個電池醫生睇下舊電仲有幾多%?
同埋影相得唔得

link?

睇到 行唔行到白港4g

有無人試過買綠聯HDMI>LAN CABLE 轉換器, 屋企NOW TV想連廳同房

用到

幾正,頭先仲諗住買部黑色,點知比個仆街搶左

見到先諗起之前見平跟人狗衝左排, 唔知放左去邊.....

利申ENELOOP 白, 彩 2A 5排 3A 3排
愛老公2A 3A 各12排....

愛老公用落冇咩分別

講起又講，新款齋印BPI都好。

有冇lin

後日番hk
包郵唔洗理集運既日子終於都要stop la

想問下 有冇鞋墊推介？想踩落去好林好舒服果D

有冇人買過JBL個music box

我都想搵
用緊淘寶個隻雖然都軟但好"冼"
著左襪行腳板會"冼冼"地既feel

[url]【我剁手都要买的宝贝（6双装亚麻竹炭鞋垫运动加厚软男女士透气吸汗防臭夏季除臭去脚臭），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥qjoe0p7iR8F￥后打开👉手淘👈[/url]

我之前買呢隻 size都fit
普通鞋墊咁 見佢唔太貴
不過我著ultra boosts會feel到腳底個網

以上呢兩款唔知應該點選擇

貴
仲要1080
hdcp1.2隨時好多嘢出唔到

之前係度問過想平平地買隻智能錶,有巴打推介小米隻青春版,不過最後無買因為但似apple watch 最後買左另一隻山寨,298仔有彩mon心跳,whatsapp facebook果啲通知都睇到曬,有得直接係錶打+講電話,抵到爛

叉滿電用到幾多日先

我都搵緊鞋墊

諗住試下呢間, 有無巴打買過?

未試到因為只係琴日先收到

大陸D仆街PAD真係勁垃圾
裝又唔比人裝GOOGLE PLAY
但一連WIFI就到我狂DL大陸APPS
剷完又自動裝
佢自己裝我都由鳩佢放棄理佢
但D APPS每幾分鐘就彈廣告係咁燒我D電一日叉幾次

邊款呀？

買二手好過啦 , 大陸牌除咗小米 PAD 其他台電. 艾諾 都唔會買. 中過伏.
軟件勁垃圾. 好多BUG .

我N年前買過另一部無咁痴線
我都係想當電視睇下DO姐同睇下片
無得DL TVSUPER每次每次UPDATE都要自己搵APK裝都算
一連WIFI就DL APPS再無限廣告搞到我每次用先開機真係好煩

有冇蚊拍推介

求牛仔褲 link

買都買華為windows pad 好D。個D android pad買過小米平板3 好後悔

巴打有無推薦

賣家介紹入面果個. locale language 藍色地球.

點解會用唔到

如果距離短,買呢啲試下先
綠聯果舊咁貴,不如香港買CE-LINK行貨都差唔多價
有保,之前買左兩套,一套壞
不過即場一換一
仲有果套野,要插晒機,插電,先再開電視先有野睇,ON99
用呢啲延長器會有好多奇怪野發生.

直接買條十米線拉入房

【极蓝OS 限量版彩虹原桨养牛日本咔叽逼格配靴裤赤耳丹宁牛仔裤男】

我屋企個枝係寵物國度𠴱邊買

康銘 , 久量.
久量特價買 USB 叉電. 用鋰電池1,個鐘內叉完. 平果種要叉6,7個鐘.

買18650款
入自己啲靚電

而家神器好似攞唔到隱藏卷
好多都話沒有權限

果d 天貓積分點用先最抵？
有千5分唔知可以點用

鳩抽啲卷

順便買枝送入黎

d人仔轉強咁多,真係少買左野

久量電蚊拍充電式家用強力USB鋰電池多功能滅蚊器打蚊子電蒼蠅拍
上年呢間買又係 1204型號 , 39人仔買, 好似重有一淘券減少少. .
幾好用. 叉電快用鋰電池安全. 有兩把康銘 好似16 定18蚊果種都幾好用. 殺咗唔少蚊, 四腳蛇
大曱甴都殺過.

岩岩收貨

似有延遲

有冇人淘過動感單車?
想買架係屋企踩

有無蚊燈推介?

用過好既 不妨推介下

咁搵笨
巴打有冇抽過好野？

有冇斷線?
Q29成日斷,勁垃圾

QCY T1 又好，Q29又好，出街都係電波接收器黎
根本少少干擾都可以不停咁斷，不過亦都話你聽唔好企果個位咁耐

唔知係我問題定qcy本身有問題
我左耳有時一斷左就hand機
有時唔識連返,有時就開唔返機

睇片延遲 係會有
坐巴士就好正常聽歌無干擾, 上水出觀塘. 去天水圍, 元朗, 長途都未斷過線. 雙筒聽.

開頭我都試左幾次先連到

聽日試出街斷唔斷

人仔真係好撚貴
1.249
買300蚊嘢要俾375hkd

有冇人TB STEAM既GAME。邊間比較好

仲爭扎緊買唔買隻米動青春好
1.249匯率就算特價379都要成474蚊,香港買都只係479

求上身圖

呢啲LED鬧鐘幾好 唔知幾時有得淘

gay巴唔貴既嘢唔買

我買過淘寶最貴既一樣嘢都係70蚊人仔

訓前都要逼人j一j

衫褲我會買d＄80樓下高質既純色tee
然後d大牌子有特價就入貨 hollister百零蚊有交易好抵屌

我係hly屋企喇 這麼近那麼遠

之前淘個d幾蚊盆栽 有d生得幾靚

你條牛仔褲同棉褲都2xx人仔
圍起300港紙

睇圖不解釋

人仔貴冇人淘寶了

今日買完野之後個香港支付寶帳號比人凍結左 有無人都係咁

點解比兩舊水買假NIKE 拖?

點睇係假

官方旗艦店都假咁仲有咩係真

如果想當ipad咁用 for上網睇片 有冇邊部平平地可以推薦
唔該哂 買比媽咪返工hea用

好多人覺得淘寶就100%假

真野唔係兩舊幾咋咩
點解差個小小要淘寶買....

[睇第一頁先]召喚熱愛淘寶的親[37]禁講集運，弱智勿進

見到上水火車站班水貨佬, 係到打包堆波鞋運去大陸.
班大陸佬就來香港買波鞋, 重要淘寶直播幫人買.
我地就淘波鞋落來

百貨應百客～

型

佢好似係大陸住緊，上次唔知買hollister講過

番左hk鳥

冇番埋右?

戇鳩當有趣，真係好煩

下次大型活動係幾時

618?

蘋果都爆過啦，三叔仲要成個設計有問題𠻹。賣咁多部先得咁少新聞，仲想個QC點

自己同女朋友再加埋啲friend 用緊差唔多20個
新舊款都有都未爆過
唔好彩中招咪就係好似你個名咁囉

Hi gay巴

分享一下呢個PS4手制套，17蚊人仔，無味，又唔黐手汗，幾好
[url]【我剁手都要买的宝贝（包邮 黑角正品原装PS4手柄硅胶套PS4SLIM硅胶套PS4PRO手柄保护套），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥7tIF0KefTsl￥后打开👉手淘👈[/url]

品勝 平靚正.

Rock非mfi都唔錯，用過1.8米，不過3米就唔知穩唔穏定，官方都冇咁長

其實咩情況會用到3米叉電線

綠聯都唔錯

品勝3米線標準線 26人仔

買開呢間, 不過呢期加咗少少價

呢個有興趣, thx

上次買條綠聯 虧虧地

我買左幾條用左半年都無事

有冇人買過定時餵魚, 有無介紹???

呢個得唔得, 幫人買...呢個望落最易用

有無人淘過手提電腦？
邊間值得去留意 去睇

想淘多肉，各位巴打有冇推介邊間店好啲？

見有fd淘過中柏 睇落ok

想淘番隻notebook charger，會唔會出事？

有無健身手套介紹

落去迪卡儂揀好過啦

其實都睇到之前好多巴打推過呢間野
香港舖頭款式會多過淘寶嗎？同埋計價錢係咪差不多？

其實係咪有tg group?呢到靜咗好多

除左品勝仲有咩好d?

淘寶買油壓凳 爆菊花

有MFi都係咁上下價。

呢個價買返綠聯好過啦

有冇人買過腳貼? 隻隻都老北京......

有冇乒乓拍推介? 平就得

有MFi嘅QC同價都係咁上下，自己睇吓款同長度嗰啲啦。

今次試下淘風扇 下次淘梳化床
不過搵左間會送埋上門集運先

大陸電扇真係狗也不屌喎
美的堆垃圾用到6年已經係奇蹟..
但KDK 十幾年仲勁好力

上次有巴打問鞋墊

呢隻試用覺得幾好, 無乜味同埋都幾厚身下

想問小米電牙刷買得過嗎 ?

仆街中伏

巴打試下小米風扇

咁都有得笑

唔係煙來嘅咩

算啦都比左錢 照用啦

呢排有無咩diy耳機抵玩

想問依隻針筒擠裝既曱甴藥係咪好有用???好似之前好耐有巴打介紹
重有猜其他曱甴藥推介 唔想用噴霧個啲

打錯 煙霧先岩

買左個倍思既USB 英規三腳充電器
屌你老母，個插蘇竟然可以唔撚啱位插唔實

【蟑螂药特效强力喷雾射剂无毒灭小强药捕捉器屋全窝端蟑光365】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥jaIh0KGqVrd￥后打开👉手淘👈
呢隻好用

晒左三十蚊
早知食麥當勞好過，以後都係用返原廠差電算

貓超買咗八寶粥 幾好食

想問點解阿里旺旺網上版點解用唔到 點先可以用返 想問賣家嘢

五金都唔係好貴

呢類我去ssp買算

我睇中左小狗吸塵機， 有冇人用過

好似靜咗咁多咁既

呢排想淘返寶 日日都上去碌又搵唔到野買

人仔呢排貴

Gay佬幾時先回落

都係唔好亂黎

唔知 反正我都係用人仔買 冇影響

肺巴我好掛住你啊

你老尾 下次我去gay佬二號屋企唔預你

我係佢張床啦依家

Gay

好掛住你嘅體溫

有冇人試過淘濾水器
睇過九陽同海爾都係100$左右 4芯/5芯
有冇勇士試過買

買過，未死得住

香港買咪又係大陸貨

仲有你既形狀

我都買過,不過唔係呢款
一定要買倒轉都出到火,唔係會塞....

香港買有倒火貴一倍以上

我搞緊退貨 因為sf集運拒收
賣家成日話d貨味退到 但係我問左sf佢又話簽收左

邊個講緊真話？
應該點做 都成5000蚊

都過左成13日😭😭😭
係唔係無機會追返

祝你好運, SF 官集真係狗到PK
郁D又話唔收, 個運單唔對又一定要重拍

真假你都一定要死口咬定冇收過貨, 之後不斷係咁轟炸 D 客服, 同你講野嗰個一HEA你就CUT佢線再搵另一個, 嘈到佢地幫你為止

搵邊個客服？
Sf定淘寶？

一手捉住SF個集運客服 (唔好俾人水左去速遞客服)
一手淘寶賣家開個退錢REQUEST, 一定唔可以俾佢CLOSE / REJECT, 有幾耐DUM佢幾耐

天貓超市係咪直接揀香港地址就得呀???
想買野食

係呀，不過運費好古怪，自己留意吓古惑的運費正唔正常。

屌 又話天貓超市包郵

你唔知幾錢包郵，同埋咩貨包呢。都無人知個包郵機制係點，自己試啦。

包國內郵only,香港唔包 (好似係)

香港包，但係有貨件種類限制，或者重量限制，有時冇啦啦收多你幾蚊

係浮動式香港包郵

想問下 我想買呢個櫃但係 唔知點解用唔到4PX集運運落黎

佢直送成500蚊人仔 好9貴..
咁應該可以點做呢?

五百係系統計，定問賣家嘅價？如果系統，你直接同賣家傾啦。

或者你可以過集運Post問吓有咩大型集運推介。

有無人買過呢個 飛智wee 手機手掣？ 有無伏？

買咗, 用IOS 就唔好買, 好垃圾, 只支援佢個官方APP 內遊戲, GAME 又少.
AN 機就冇伏. 外型幾正. , AN 機只支援 4.4以上,
如果用舊電話就連唔到, 又想要呢類款就買北通支援 4.0
其實都幾貴.
對比小雞手柄可以連PC , 電話. 多功能.

有無薄薄地個D電腦背囊推介
買黎返工返學

應該加多句 有無買過邊D牌子係無味
我睇親個D都總有一兩個comment話好大味

Elecom

大陸仔乜鳩野都話大味架啦

好想識你呀

腦補咗佘德丞個樣

有冇巴打買過牆紙？？有冇推介

飛智wee + sharp 404sh 5.7吋mon 玩[我的料理]

有冇保鮮紙切割盒推介
想搵嗰款係好似釘書機咁 禁完佢會開返個口

巴打有冇D男裝出街恤衫有介紹

好耐之前買過holister原單 35人仔一件
而家貴咗咁多嘅 同官方店差唔多價

同求， 想搵d 貼身少少個隻

部麵包機有d流
9fing幾下都唔覺佢打得勻麵團
拎佢送d麵粉玩多幾次先正式整

search playboy,大把

算啦，放棄左淘粉吧好耐
成日唔返現，同埋佢個返現唔夠一淘咁多
專心用一淘好過

整出嚟同出面買有咩分別

幾十蚊唔過一百唔好買
買返黎會太薄唔夠挺好柒

想買耳機運動時用
大牌都好似係呢三隻
仲有冇巴打有其他推介

k1 啦

想買兩樣野, 有冇巴打買過有推薦??

1. 床上用既有背坐墊, 想坐係床度打機, 代替張電腦椅(因為唔夠位)

2. 1輸入2輸出 HDMI盒仔
想要PS4輸入, 1個MON/電視輸出(同一時間只會是但用一邊)

Thanks

你問之前用左Google 未

google左, 亦都TAOBAO揀左, 不過想最後買之前睇下有冇係巴打用過既咁信心大D咁姐

如果你有睇第一頁同Google 過你應該知道我地揀邊隻

買左米動手錶青春版既巴絲可唔可以講下值唔值得買

酷狗M1 我都有用, 外型唔錯 金屬耳機, 音質好過山寨BT耳機.
不過呢期轉咗 Q29 真無線.

想問點樣避開搞實名認證
一按提交訂單就彈左去ALIPAY到叫我入名入身份證

想將現有淘寶AC改做連結新開既ALIPAY HK AC而唔是ALIPAY AC但又搵唔到教學

自今年起冇得淘寶, 求救

你過左limit?

咩limit

無實名支付寶HK 好似有消費上限

好
唔該巴打

或者我講得清楚D
我個「14年開既淘寶AC」, 今年開始比唔到錢, 一按提交訂單就去左「支付寶」叫我搞實名入名入ID入地址
查過避開搞實名認證既方法, 我早幾日開左個「支付寶HK」帳號, 但搵唔到點樣將我個「14年開既淘寶AC」改為綁定新開既「支付寶HK」帳號
我知點樣解除/注銷「支付寶」綁定, 但想confirm舊有淘寶AC有冇得綁定「支付寶HK」帳號先

我每次買百零幾百蚊野炸

我都想買床上用既有背坐墊，巴打睇岩邊款？

[url]
[/url]

而家睇左呢隻, 個款普通, 麻布質地應該都幾舒服

出面買>貴,又空氣,普通
自己整>平,好食,湯種法超級好食

空氣真係呃錢
好似好正 咩係湯種法

1）
心跳就冇預佢準架喇
不過so far睇落同我以前fitbit手帶唔差太遠
但要留意番佢唔係real time check心跳
setting入面detection最密係set到1min

2）
gps黎講好似唔太準
之前好似都有巴打講過
帶住+拎埋電話app跑過兩次
兩次都同電話相差0.5-1km
變相個pace相差30秒-1分鐘

如果唔怕俾人覺得帶老翻apple watch嘅話
買黎帶下睇下時間 sence下有電話打黎都唔錯
始終又平又唔需要日日叉電

人仔79了🤦🤦

係咪真係咁似iwatch?

咁快又升左

我都係想有隻唔重既錶可以長期戴住都無所謂再加可以叉一次電用好耐咁
呢隻應該岩我

其實可以睇吓 , FITBIT , GARMIN 低階手錶, 都唔錯. 先再諗米動手錶,
起碼運動數據比較準確

啱呀
運動撚真係唔好靠呢隻

garmin係靚 不過都要2/3千唔捨得
fitbit之前用開手帶
但隻ionic仲7過方形錶就不了

淘左部家用吸塵機

點解會淘寶英文入門

點會唔似applewatch
咩睡覺計心跳睡眠果d 都係岩岩買貪得意先會戴住訓
當信息通知 呢隻野真係又平又正
係就係衰在更新隻錶好很慢 搞到更幾次都無心機更
更完又係得d鳩野 手錶set鬧鐘咁耐都未有

遲啲會去-5至-10度既地方，因為旅行著一日，
想淘件幾百既粗著
有無巴絲有咩鋪/牌子/買過既推介 感激不盡
最好有女裝

你覺唔覺你個問題有個問題

提提大家
今晚有得搶 小米AI 音箱 MINI 新品
有興趣可以睇睇,
對匪國匪語反感, 唔想24小時被監聽果班人, 可以當我冇講過

sorry 睇左幾次都睇唔到問題
介唔介意提點下

好早沒讀書唔識英文,年紀又大,都唔係好大意志去比錢讀
買黎都係當興趣睇下,希望識多小小英文,記下啲單詞..

認真，呢d 英文文法書無乜用
好多得個理論，實際寫出黎既英文唔係咁
英文單字就咁背左其實平時都用唔返出黎

要再學返英文其實好易
搵套自己有興趣既小說
例如哈利波特咁
睇電影了解一次大概內容，再買英文小說黎睇

睇第一次如果有地方英文唔明唔緊要
搵貼紙bookmark 左個頁佢，飛左佢都無問題，唔查字典都無所謂，成日查字典會影響自己個讀書熱情

反正你對本小說有大概概念
下次再睇就自然會明白

如是者，一本書重覆睇五六次
唔夠就睇夠十五六次
自自然然好多英文就會記到入腦，好易就可以自然咁用返出黎

而且咁樣學返黎既英文唔會係教科書既生硬英文

長知識了

我搵下有咩英文小說岩睇先👍🏻

你去旅行著一日 想淘件幾百嘅嚟粗著

咁你想要衫定褲定鞋定咩
定你想要件褸

對唔住 1999左
想買厚褸 唔該晒

但其實負得嗰幾度，着條百零蚊雪褲已經夠做。腳暖緊要過上身。

求救
請問有無人試過提交完某啲店嘅單
準備俾錢時就秒速話交易關閉

問過店主話唔知咩事 佢話佢無關我

然後我再試其他店又正常無問題

【我剁手都要买的宝贝（刘涛同款鞋盒旅行收纳袋整理包手提运动鞋包旅游行李网格防水鞋袋），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥ygUE0qoIgKz￥后打开👉手淘👈

有時間可以麻煩大家試下

我有試過，最後重新購買，又Ok返
但有次買極都買唔到，試咗十幾次，最後放棄咗

有無人係買過呢啲小電鍋？ 好似好正😂
朋友話係天貓買通常會好啲，會安全少少

順豐包郵真係好爽，琴日上海發貨今日就到左東莞

而家先知原來天貓旗艦店都唔一定係總公司或者總代理開

有d總代理搶唔到旗艦店只能叫專賣店

咩叫湯種法？

我幫你試過咗買到無問題，冇交易關閉
傳聞話佢地啲店主可能整咗啲程式，
會過濾啲唔合"資格"嘅買家，例如唔夠鑽石等級呢啲，
所以會自動關閉。

呢啲袋係淘寶大把，呢間買唔到咪買第二間～

麻煩哂你啊

但我想講我今日又試左買呢款袋 專登買返賣9.9嘅三間

三間都關閉交易 最後搵間賣19.9先過到版

想請教m1粒電用到幾耐到？

有冇多啲學英文方法些牙

有無D男既長褲少少收腳推介
淘寶好多都係褲腳有橡筋cool住個人唔太鍾意

10個鐘連播,
買番來真係有咁耐,
半年後減鐘,
用咗年半, 得番 5,6個鐘. 用到條線控就來斷開,
依家轉用咗 QCY Q29, 滿意, 用來踩單車, 單筒聽方便, 坐車, 行路就雙筒.

背書
用最少時間有最大進步，而且最唔浪費精神
有理無理乜差都背
你係家庭主婦就去借本英文烹飪書
鐘意游水就借本英文習泳書
鐘意踩單車就借本單車維修書

唔好查字典
唔識讀個字就查YouTube

所有字死記硬背
背書其實係完全唔傷精神，機械式咁背唔駛點用腦
每個chapter 背到90% 正確就背下一個chapter

每日背，個腦自己會幫你融匯貫通
背得五六十本
就會有個位好似突然點醒左咁
進步得好快
背野又快左，好似咩都睇得明咁
講英文會變到好有自信
越有信心就會越肯講
英文越講得多就會越好

雖然話就話係英文小學英文中學
但我自己就從來冇去讀/學/練過英文
係由初中開始睇美劇睇到而家
一開始睇中文字幕
跟住睇中英雙語字幕
聽住咁睇 唔明就睇番轉頭
而家就一時時雙語/英文字幕
仲要平時都唔會/唔識同外國人講野
而家有時睇啲youtube片講英文都勉勉強強明到
同埋聽得多 去個英國美國旅行都唔會口啞啞
基本溝通完全冇問題

其實英小英中係有影響

不過好多香港教英文教文法教到上晒腦
當文法係教條咁
改學生既文，每一行一定要100% fit 晒每條rule 先合格

其實語文唔係好似物理化學咁學架
邊有得咁死板

而家你去睇下教英文既所謂老師寫個d 範文同例句
簡直狗屁不通，根本現實無可能有人咁樣講野
真係完全唔明佢想表達乜

我諗我係YouTube 學到既英文佔左我八成既英文知識
中學上堂學既英文其實無乜實用價值

用youtube查生字？

讀音用forvo 查
生字查YouTube 係可以搵到一d 好實際既應用
而唔係字典就咁俾個例句你

有無link ?碌上去搵唔返介紹麵包機 我都係有焗爐想搵部機磋下粉

[/quote]有無link ?碌上去搵唔返介紹麵包機 我都係有焗爐想搵部機磋下粉[/quote]

[/member][/quote][/quote]

我上次係淘寶買左個無線 得兩個鐘
m1 聽歌斷線多唔多？

但q29 易唔易甩出黎？我怕好易甩

thanks!
好似好正，搵日試下先

q29 呢條thread 討論左好耐
你由第一頁開始睇下啦，自己判斷

講真百零蚊都係得k1 同m1 兩個選擇
k1 而家用緊，音質唔錯無delay
遲下如果轉我都會試下edifier

尋日買左呢個，諗住細細個放廚房！希望抽得郁啦！

巴打上咩網睇劇有中英雙語字幕

THANKS

變左學術post

老娘

有無電筒幾十至百頭搞掂
爬咗好多post d人買好貴
我幾個月先用一次

小米電筒囉 堅好用

而家見到鷹眼x2r幾好咁 可以usb差

極少會有斷線出現,
酷狗 M1 依家賣果款係加強版靚好多, 耳機比舊版短咗,
我買呢類耳機磁力開關, 好方便. 全金屬外殼. 無伏

Q29 每個人耳道都唔同 , 好難講, 昨日踩咗 40公里單車都無甩幾感覺.
踩車中, 有電話來, 只要用膊頭去頂一下, 多功能鍵, 就聽到電話.
建議去旅行瞓覺用頸枕就唔好帶, 上次甩咗都唔知, 跌咗係後面座位地下

聽歌買 酷狗 M1, 酷我K1, 當然好過 Q29 , 電得2個鐘, 音質一般.

我買完Q29 先見到 Pioneer/先鋒 SEC-E221BT , 早知買呢隻啦...點差都叫大牌子

有冇單車機介紹

convoy手電筒

有冇皮帶介紹

【我剁手都要买的宝贝（歌媞动感单车家用健身器材室内健身车瘦身自行车健身房运动减肥机），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥0xf10qvPXRJ￥后打开👉手淘👈

唔該巴打 想問埋運費幾錢左右？我見好似好重下 諗梗遲d返深圳順唔順便拎埋

天火 夠光 不過有d大支

有冇咩滅蚊神器好用

有冇人試過件貨kick左響網點唔肯送?（大貨幾十kg）,仲要扮已簽收
自己追又無用，賣家追又無用，集運追又無用，淘寶官方客服又無用

邊間？

有冇D 長褲介紹?

有冇平平地既無線耳機介紹

淘左個幾十蚊,等緊到

太平可能好伏
btw有冇link?

JOWAY
深水埗都有得賣

我想要做運動果種, 2粒野果隻

小米有新品......電動剃鬚刀 三刀頭 199人仔, 重搶購...

個樣又幾靚

我哩排都試過😭😭用左咁多年淘寶都未試過咁

成支電動牙刷 改為三刀頭 ，usb叉電。
用日本 摩打， 分分鐘好用過飛利浦 2百幾果種。

幾吸引

但多數又係頭幾個月限量發售

同百年老牌子 remington 合作研發.

呢個無 USB叉電都賣. 149

幾個月前已買鬚刨, 所以忍吓手.
等巴打評測.

呢部同飛利浦好撚似樣

好樣衰

最後我買左m1

有無人買過空氣清新機細細個放係office台頭？

百世快運

枱燈有無巴打淘過
小米個隻ok?
定有另外牌子都ok
Thanks

百世係咁，成日假簽收
佢話簽收左你真係口同鼻拗，集運唔會幫你追

deadline 前仲未收到的話就退款cap 圖話
物流假簽收啦
賣家唔退就淘寶介入
你都無野可以做到架啦

下次貴貨就加錢搵順豐啦

我都搵緊 有無介紹？

用緊小米枱橙, 外型好靚, 有APP 可控制 色溫光度, 場景. 又唔貴. 雙11買. 149人仔
可以配合小米AI 音箱, 聲控控制光度, 色溫,場景,
每晚瞓係床, 聲控關燈.

見佢4月又減20$
好似抵屌
多光？會唔會刺眼

唔會， 有光度控制。
上 youtube 睇評測， 開箱文。

有冇試過淘茶具?

你係一代定二代

買咗呢款.

我睇緊海爾 但都成三百蚊

個啲枱面嘅空氣清新機有冇用
間房好多「塵」嘅物體咁
部notebook抺完一陣就見到又開始見到有啲塵

有無男夏恤衫/褲介紹？？？？

有冇人買過震樓神器，係咪真係有用
樓上好嘈

想問番呢個delay 同音質（唔洗太高要求，同iphone 跟機headphone比較就可以）如何？

想問番大家 一百到百五budget 有無headphone 推介番？ 有線無線亦可 最緊要無delay 音質正常 同iPhone跟機headphone差唔多就可以了

有無巴絲淘過空氣清新機? 出面見一部都要千幾2千蚊太貴

雙11 香港買部 小米 好似 799, 定 899,
以好用，用咗一個月 張隔塵紙黑晒，
我諗有D 用。

而家用中銀credit card比錢都要1.5%charge

人仔仲要咁貴

淘寶本身個匯率都已經勁貴,仲要手咁重手續費

唔經支付寶俾錢個匯率係咪無咁高？

最平實係入銀行嘅

好多年前淘過鮮乳球想再食
搵左咁耐都冇間全口味

有冇床上椅／沙發推介？
要可以折疊放便收藏嘅

點樣銀行入淘寶？

唔係用銀行卡貴過支付寶咩？

佢應該係講緊大陸銀行卡

之前特價入左qcy t1 pro .... 少斷線 唔錯

唔delay 係咪要去到airpod 果d價位以上先做到?

終於有人入左T1,叉滿電用到幾耐同埋個盒仔可以叉到幾多次電?
D音質得唔得?

之前俾海外運費失敗左
點再俾番？

冇試到咁極限用法喎 我叉一次盒用左我諗4個鐘仲有電
(大約 唔準確)

音質就算吧啦 百幾蚊講咩音質丫 你當好少少既earpod 咪算囉

巴打幾錢入？宜家好似185，直送香港

有線嘅藍芽唔洗咁貴都好少delay 但係真無線就應該貴價款先無delay

埋單147 直送香港

點做到

有無巴絲淘過iPad懶人支架？
想夾部iPad係床頭訓係床睇野
想問穩唔隱陣？

有冇女裝出街長褲介紹

同問有興趣想買

無知一問
請問鵲橋更新 係咪要支付寶過實證先玩到?
有冇其他擴充有得check歷史高低價 次次開個網就彈出黎好撚煩

唔貴，一千蚊內，但100kg

之前好似有巴打講過如果要運重野好似要搵物流
普通個D快遞好似唔會同你送

我就咁睇佢而家賣緊228減10
點做到147

買咩都 對不起 系統繁忙 請稍候再試
有冇人知咩事

家下買到無野好買, 同埋人仔真係好貴

屌人仔又貴又要手續費好撚溶
唔覺買買埋埋一堆又要成舊水運費落黎香港

上次38節有官方店有店鋪優惠同津貼 減減下計落就147

香港舖租貴. 發覺淘寶韓國大陸代理, 反而重平.
威海市 韓國城之稱 , 地理近南韓, 主要做出入口韓國貨品生意

例如 丹特玉米鬚茶 ￥21.36 人仔, 香港康惠賣 58蚊

有時留意吓都搵到好野

咁有無巴打買過力族q8 藍牙耳機
佢同qcy t1 pro邊個好呢

有冇人比唔到錢???

用幾隻淘寶耳機
再用airpods
airpods 好用太多
2個世界黎

分別係？

方便，唔洗開機
差一次電有排用
連接一次未斷過 未試過收唔到

之前淘寶幾隻 次次聽都要開機先
人多地方又易斷斷下
最大問題係聲音會delay 睇片聲畫唔同步

我夠知 但事實係差幾皮
你買幾隻淘野 不如買一隻貴

買唔到野.. 有無人同我一樣?

對不起，無法購買
對不起，系統繁忙，請稍候再試

試過好多次
有次個賣家肯答我
話我負評人負得多 個好評率唔夠高
所以唔比我買
有啲會開番比你 叫你五分鐘內拍多次
有啲會叫你拍郵費 再叫你 remarks 打要咩
因為個郵費係冇得比評分

如果airpods有入耳我會狗衝

我油耳 反而入耳會成日冼出黎

我都油
但冇乜呢個問題
係之前隻小米耳機用咗成年先開始鬆鬆地

自己覺得唔入耳冇乜安全感
開大聲啲人地都聽到我播乜
我又會聽到出面啲聲

我以為如果有圓形版. 唔係牙簽型 就買.
接受唔到兩支耳環. 好有非洲 FEEL

一樣 但將送貨地址改做大陸集運倉就無事

之前用淘寶綁定左另一個支付寶account
想問下有無得解綁
我淨係見得換綁呢個選擇

仲有想問下我個淘寶account同埋支付寶account比人凍結左
想問有咩方法解決

你好評率幾多

＋1
本身耳形已經唔啱戴earpod 戴一陣就痛
所以都唔駛考慮airpod

佢有 cap 比我睇
其實都唔低
有7x%
有時買到啲衰嘢真係會嬲嘛
除咗負評可以點
佢退支付寶比我又冇用

70 幾真係幾低下
你不如開過個acc, 好多野買唔到

拍官方直送,之後叫賣家改順豐,佢地可以做到改地址

抵喇70幾一定成日負評

過兩日收到再講

柯輪你終於番嚟啦

柯輪巴

成個post好冷清喎…依排仲多唔多佣金狗？

post 返最近淘過既野先… …link既野有人舉手要先post出黎

到post尾出搵券不求人不裝apps既方法…同場加影講點樣食埋佣金狗份狗糧…

頂...原來已經post尾.....

先講 web 版搵券方法，網址 : 如果用An機開的話，會自動跳去 淘寶Apps (有D機要襟下Search先會跳)，之後可以Search你想買既野，會連同券一齊Search曬出黎....

再襟券就同佣金狗俾你既券一樣…

為表我唔係佣金狗，講埋點樣食埋佢果份狗糧…

方法好簡單，請用一淘購買所有有券既野，特別係佣金狗果d link，一淘回水特別多d…

除左第一攞券、第二用一淘，其實仲有第三個方法去攞回水，即係前後共三次回水減價的…依個留係新post既尾再講…

btw首頁講緊既插件…返利推廣…其實背後可能都係佣金狗link（大陸既佣金狗）…官方券網址只得我講果個…而大陸既佣金狗既詳細野資料…同樣新post 既尾再講…

wow, thx
新post 尾可能要等兩個月

死哂啦